睇到香蕉個國王遊戲 本身冇咩野既

大家好我是香蕉

原來你係雞

我唔係